其實郭家輝都算你歐鎧淳前隊友 肯為佢發句聲未

唔好咁冷血得唔得？

你仲要拎金象獎，做影后，去荷里活發展的

人地仲風流快樂緊